祝福前行政長官梁振英生日快樂

今日係前行政長官梁振英農曆生日，為他送上祝福

七月十四出世就知鬼黎

生日快落地獄

長命百歲 百病纏身

咪係